%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------

\vof{\cvsection{Skills}}{\cvsection{Compétences}}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cvskills}

%---------------------------------------------------------
  \cvskill
    {\vof{Language \& API}{Langage \& API}} % Category
    {C++, C, Bash, Qt/QML, C\#/.Net, Python} % Skills C\#, threads posix

%    {\vof{Programming Languages and parallel API}{Langage de programmation et API pour le parallélisme} % Category

%---------------------------------------------------------
  \cvskill
    {\vof{Software engineering}{Développement logiciel}} % Category
    {Git, GitLab/GitLab-CI, cmake, docker, spack, svn} % Skills

%---------------------------------------------------------
%\begin{VERSIONlong}
  \cvskill
    {\vof{Integrated development environment}{Environnement de travail}} % Category
    {VS Code, Visual Studio, Eclipse, Emacs} % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill
    {\vof{Theoretical knowledge}{Connaissances théoriques}} % Category
    {\vof{parallel and graph algorithms, continuous integration, scheduling, matrix algebra}{Architecture logicielle, intégration continue, algorithmique parallèle, ordonnancement, calcul matriciel}} % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill
    {\vof{Basic knowledge}{Bases en}} % Category
    {JS, Java, Fortran, MPI, OpenMP, OpenCL, SQL, qmake\vof{, and others}{, et bien d'autres}} % Skills

%\end{VERSIONlong}

%---------------------------------------------------------
  \cvskill
    {\vof{Languages}{Langues}} % Category
    {\vof{French, English, Spanish}{Français, Anglais, Espagnol}} % Skills


%---------------------------------------------------------
\end{cvskills}
